坤 哥 自 爆 感 冒 拒 絕 所 有 情 人 節 約 會

希望坤哥早日康復,唱多啲歌曲俾香港人聽啦

希望佢快撚啲病死

咁快撚啲摺埋 死偽毒昆

收咗幾多錢

真.過唔到年

收到風其實佢就係坤gorrrr

咪玩啦清
我邊有坤哥咁有顏值有才華